灣仔汁到銀包

4月14號10:00pm，舊灣仔警署，有香港身分證，冇睇到個名，
送左灣仔地鐵站
外國人汁到，問我點搵警察，太夜我又唔方便，叫左佢送去地鐵站。
個外國人好熱心

汁你老母

執同汁都唔識分？

洋蔥汁定黑椒汁

灣仔汁係咩味道？

咁就痾撚喇 人地都唔係喺地鐵度跌 你叫條鬼佬交去地鐵站 你係咪多撚事